理性討論 [送幾遠外賣先賣]

最近有一間外賣,死都唔肯送...
距離大約200米到,我行過大約340步,每步30-40CM
所以集思廣益,大家覺得族外賣 幾遠先叫合理?

咁撚近都叫外賣你對腳用黎擺?

如果想街出去就叫出去食啦.吊
叫外賣就係唔想出去留係屋企之麻.
鳩唔知有對腳可以落街買番黎食咩

一步30cm? 你有冇140？

冇人手就冇人手架啦
午市趕住落單執枱上菜
邊撚個得閒來回五分鐘拎畀你
近又點
唔通我請一個淨係返五分鐘嘅伙記咩